[中國又贏] 華為大量員工辭職，原因係不停加班或者上司垃圾同內部權鬥

source:

內地傳媒統計，華為今年以來已有近1,000人離開，有離職的員工哭訴「實在捱不下去了，生理預警要求離開」、「有工作無生活，身體折磨壞了」、「加班在華為是最基本的工作，加班時間長短是衡量員工是否優秀的唯一標準」。

除了加班問題，也有員工因能力不足而被勸退，或遇到頻率不合的長官，離職的華為員工表示，「在華為遇到垃圾主管就趕緊換崗，同樣一個人，在不同的主管下會有不一樣的成績。」

此外，大多數離職員工都覺得華為內部太複雜了，稱「對這裏極其失望，傳說中的大平台，一團糟，宮內鬥，愈來愈浮躁。」

華為一句話清舊血換新力軍，又贏

中華無為

中國人唔係好鍾意講「螂性」同996（朝九晚九，六天工作）？咁唔捱得呀？

蚻蚛蚲

華為贏騙全宇宙

困住啲中國人，佢地自然會內鬥
似煉蠱咁

呢個係華人奴隸文化
但諷刺既係 對世界最有貢獻既係西方白人
而西方白人係唔會有呢d垃圾加班文化

最後練出

push

推

冇生意逼人走

通常間公司多皇親國戚、多關係就會係咁

華為嘅文化就係逼舊人走，請返啲有體力加班嘅人，以此節省開支，其實真係大陸人好多都知。但自從佢被中共造神之後，啲韭菜覺得支持華為就係支持國家咁解

香港華為都有咁既文化，最好炒撚哂佢地，個個都以為自己天之驕子咁款，學人白鴿眼